埋大超越暴大 成被捕之冠 浸大第三港大第四

睇漏I大添sorry

HKbc

I大屌打8大

咩黎

Hong Kong British College?

唔當佢係u

Ust比我想像中少好多
埋土完全超乎預期
城大都令我有d意外
其他三間合乎預期

被捕比例同人數係正比
頭5間都付出好大犧牲

虎報真垃圾

睇漏左

點解i大數目最多但係放最後

I大

星島集團

一間I大已經平1,2,3加埋

估唔到 I大差唔多等於頭3名加埋咁多

人地要讀書丫嘛

唔當佢大學

Under investigation 十成十包埋踢保果D

以後唔笑I 大了

真付出，可敬

科大人有經驗，唔會被捕

Others係咪啲Asso?

身邊個d ust仔都比較惜身
做文宣野多 少勇武
Ust如果無個學生會同校長
加晒分
今次命運應該同雨傘個次差唔多

已經超越大學

願榮光歸I大

I大包埋HKDI?

包

連登認證 I大 升格做大學

應該包 ive本身人數多人地咁多
其實計埋都合理
反而埋土真心一鳴驚人

沙田i大有岳巴

Yes
I大人數多
被捕比例上未必多人過埋大暴大

「I大世界第一」

你地班仆街肯認同未

VTC 下有IVE , HKDI

但因為IVE最紅, 唔少人係成堆當IVE

理大
睇左兩秒仲諗幾時多左間埋大

咩呀一向叫開埋大
你search下連登

其實三四平排，考慮到起訴數目應該計kongu第3
暴大被捕少但起訴多，真一大
IVE付出左真係好多
最後排第幾都好
多謝每一位後生仔既付出
義士唔係condom
我地一定唔可以放棄

資料應該唔齊
身邊有兩個科大朋友俾人告暴動
但呢度寫住一個being charged

ive

當然
所有都係兄弟姊妹

呢個第一唔值得爭

HKU$T

respect

係咪因為分校多

SYU??

i大
唔好再笑佢地

點解ive210排第十

浸中

以後唔笑IVE學生

未升格前

樓上班人jm9鬥多人被捕被捕數字同參與抗爭人數成一定係正向關係？小學生鬥低分？

咁多間夾埋 邊有咁狗

唔寫hkbn算係咁

仲有周同學

暴大charged 15手足

唉屌...
竟然呢啲都有排名...

呢d唔撚好比啦，任何一個手足被捕都唔想

香港鼻屎

唔再笑埋u了
利申 埋u

係關注心態呀

其實唔需要比較 每一個都係手足

講真 拉一個都嫌多

事實係
利申 浸中仔

埋土爭返次氣喇
利申埋土

I大 210

推

其實埋大都係vtc成員

埋土好勇武

你又做過啲乜咁撚勁

佢應該講緊個表

UST

LU iEd

Respect

認證但鬥黎冇意思

因為自己學校被捕人數多而光榮嘅人係咩心態

Hsu同Treeu呢

比黎有咩用#upset#pi

埋土最大問題係個校長

唔係鬥，而係不嬲連登甚至成個香港都有班人睇低i大手足

Lingu仔仲做緊警察 輔警打手足呀
講緊你呀梁宇川 覃嗣釣

係咪on撚9，鬥被人拉好開心？
手足被人拉左之後有性侵又雞姦，仲要搞大個肚，你班冷氣撚拎啲數據出黎打飛機當前線義士係乜？
被人拉係為左刷數據？唔好咁嘔心啦，仲嘔心過人血饅頭啊！
義士唔係condom, 更加唔係你地茶餘飯後攞黎打飛機啊屌！
Between 理字都唔識打咪出黎柒啦

唔係值得開心嘅事
應該爭到最少被捕嗰間
拉一個就少一個手足
同學仔唔好以為被狗咬就好威
我地係贏場仗的話
首要就係be water 不受傷 不被捕

咁唔update

以前Baptist college 啲前輩2014 年已經會話政府正一垃圾，而家果件校長no eye See

睇到呢d stat好悲哀
HKUST(1dead + EDUHK(1dead 希望大家記得

亦希望無人會再被捕被控訴了
希望周同學早日沉怨得雪
希望港共政府早日倒台
光復香港時代革命

其實肯定唔止依個數 好多人無報上學校

利申暴大

甴近平

警甴

呢啲都要排名？仲要屌被補人數少嘅學校？
手足一個被捕都嫌多
被捕人數少可以係識走位be water，唔等如無參與

嶺大所有方面都係存在感最低既大學

到底理工係真係好多人出定係走得唔夠人快

HKBC LU係咩嚟⋯唔該唔好自創簡稱

I大好勁

完全同意
被狗咬唔係一件好威嘅事
少一個就少一分力量

其實用被捕人數黎count邊間大學學生付出最多好撚on9
唔通八國聯軍打中國 某國士兵死最撚多人 果個國家就付出最高咩

鬥多？

I大最多

睇完被捕人數後
無論邊間學校跑出都好
請大家多多聲援

理論上唔係成正比

周同學都係UST，比較被捕受傷數字無咩意思
而家唔係講被捕人多就係付出得多，好多都係鳩拉，而且理大經常係紅隧個頭有road block查人，自然多理大生路過中招都唔定

為守護香港而捨身成仁 咁都唔值得嘉許
重光以後 直頭要頒授英勇勳章啦

咪撚On9 被捕好撚馨香？

IVY League

唔好用送頭數目黎比！
唔好送頭
唔好送頭
唔好送頭
唔好送頭
唔好送頭
唔好送頭
唔好送頭
唔好送頭

第一屆大專XX賽

香港既大學排名

義士當然值得嘉許 但我講緊拎呢啲數字嚟打飛機嘅人

恒大

被捕人數唔係值得吹捧既事
被捕人數多寡唔代表勇武既程度

有咩好鬥，都係手足，都係香港人

精英部隊係唔會咁易被捕

咁又無需要比較
但絕對值得光榮 真正香港良心

有咩好比較！
唔好送頭
唔好送頭
唔好送頭
唔好送頭
唔好送頭
唔好送頭
唔好送頭
唔好送頭

Agger
Btw 個埋字應該係玩膠，勿認真

真係好戇鳩

請大家唔好用每院校被捕手足既數量嚟比較好嗎。。
唔係一件值得開心既事啊
發夢記得要be water 不被捕

咪係 又唔知入面幾多係鳩拉

正式宣佈HKU係垃圾

此毅進不同那毅進

咁撚樣講野都得？？？ 手足出去打 你依家咁話人
Plz:BU

I大 respect

唔嘗試比較
佢地全部都係今次運動既手足

Sor 係我認真左，愈睇愈火遮眼

讀Ust?
咁多間得ust咁識走位？

其實無人鬥 只不過係要比返相應尊重
平時大家係咁屌既poly原來咁多勇武手足
仲有城大同bu
連登成日捧科大暴大 屌其他大學唔付出
但其實其他u好多勇武默默付出
大家又睇唔睇到

垃乜撚圾 港大手足醒目做完野閃到唔俾咩唔通做完野再打999拉自己chok高個數字比你打飛機？

同意 唔覺得咁樣分高低有咩好講
講到被捕手足係攞黎刷數據嘅咁
唉 貢獻力量唔一定係被捕先體現到
同埋被捕都絕對唔係好事

咁都有得比較 好撚on9

Poly 個校長除左唔同人握手仲做過d咩

I大手足

比較人數排名幫自己U攞光環嗰啲
我屌撚曬你哋老母
多手足被捕你係咪好撚自豪
有冇諗過被捕手足見到呢個post係咩感受

唔好搵呢啲野黎比

Cls黎個表係想表達咩
冇任何野值得自豪

拉

i大

最起碼好過比人拉左
仲要比連登仔狂屌自己間u
呢5個月連登仔狂屌埋大仔港豬
仲有城大同bu
有無尊重過人地d學生

i大勁到

今年最後邊間會拎第一

多成倍以上..大家唔好再笑人IVE仔
隨時好多前線手足都係I大

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

屌 我都係咁諗

依啲係犧牲咗既手足

係度比較人數多少係咪痴撚咗線

I 大先係一大囉

點解呢個post仲喺熱門㗎 不推文回覆呀

其實人數愈少愈好

Ive仔世界第一

平時連登仔恥笑開個啲全部今次都上神枱

依d表爭來無意思啦頂
八大又好ive又好，唔想見到有更多的出現

不分化，天生我材必有用

1111一係自動罷 一係我地幫佢罷
大家早啲起身 七點路面見！唔好遲到啦！

毅進仔係考唔上ive 零分入唔到ive

唔知有冇人可以將所有被補者清單整理一下。

然後將佢哋個list交俾各國領事館，講明佢哋係因為反送中活動被迫害的政治犯。希望各國喺佢哋外地工作或移民時唔會以不義的罪行作為拒絕理由。

美國就唔使擔心，人權法已經包佐呢點，最少呢群義人要去美國唔會有問題。希望其他各國都相應地立類似的法案去保護佢哋。

根本UST好多都政治冷感到仆街

毅進仔考唔上 ive

Hkbc

IVE先係

不被捕
記住依個人數只係冰山一角
被墮樓嗰啲手足無計落去
香港人 報仇啊

分咩呀
全部都係手足啦

吓 其實點解捉得多要讚 捉到嘅人多咋喎 唔係代表每間出嚟嘅人少

星期三個open forum話3個被charged

埋土都唔識

理大人最慘，被捕後大陸校長更會踩多你一腳。

運登仔踩埋大踩得仲勁過個大陸校長（我自己都有踩）

屌你老母

I大分校多 總體人數都多過是但一間U (好似係 未fc)

一個都嫌多呀 一定要贏呀

浸中不嬲俾人睇唔起，真係多得班垃圾狗係咁搞浸大，而家浸大出曬名，仲出曬名學生出事校長潛水

ust
edu
lu
呢三間執柒咗佢啦咁多港豬

搞咩咁多比較，分化post
前幾日玩完黃大仙比較將軍澳等等
而家轉分化大學？

Ust 本身學生人數就少 點比

ust 最多大陸同外國學生比率
本地學生大多毒撚獨自出
儘管出都唔同人講
所以睇落比較靜

落charge暴大係最多

咪就係，用被捕數字衡量佢地既付出好on9

syu?

如果光復香港之後又有幸做到老細級既話
一定要將IVE同返大學生人工平起平坐

可能eduhk行動精密冇人被捕呢

poly個地勢 為勢所迫

埋土仔表示唔係啲咩值得威嘅嘢

點解ied咁少 教畜心態？

幾年前都知i大世界第一

被捕數字唔代表出去/前嘅人

唔值得高興

淨落charge未正式起訴應該計under investigation

理大校長死左？

全部都係英雄比乜尻都痴線

PolyU

Poly最多mk 佢地係流住香港嘅血

其實係咪唔值得開心

??

大家可唔可以唔好笑笑口覆呢個post
佢地都係義士 唔好咁比較邊間勁啲 一個都不能小

可唔可以唔好比賽鬥多咁

見到個表只係覺得好心痛

I 大好波 ，同埋希望各位巴打無事

恭賀埋土榮升為捕大

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

請forward埋俾身邊朋友 感謝

香港人係咪chur排名chur到傻撚左
呢啲野都好比較既
依家越多手足比人拉越好？

Asso計唔計

要比較都唔係比較被捕人數
而係校長教師啦下話

埋土好勁

1. 人數比例：UST無開HD Asso，其他U都有開，UST人數一定少
2. 地點：示威區係其他U同學校都出現過，UST無，當路人鳩拉都難中招
3. 其他U有黨鐵，連UST跳閘俾人拉嘅機會都無

我覺得好sad

而家港共係想消滅一整代年輕人

有名你叫豬大
不過charged個數字可能有錯
星期三學校話三個

跳閘唔會俾人拉阿？

POLY 畢業生, 都唔知笑定喊好...

入面演藝都冇 好似係

一路唔知IVE咁勇猛

屌你on9 po

Post-secondary

i大自豪

同others一樣可以放最後，要問嘅係點解要加數字做名次，變咗排行嘅一部分

KONGU咁多NDS都仲有咁多人算係咁啦

I大 手足

我認為IVE係全港排第一嘅大學

間間都大把支那人

校長⋯ 加哂分⋯
你肯定？？

五毛ac嚟

含大

証明間野少五毛同支那仔女

我都睇唔明點解會攞邊間學校被捕最多嚟去自豪
雖然已成事實 但係如果可以嘅話 真係寧願一個手足都冇被捕

社大呢

因為好多間ive

豬大

pound of ive

鬥被捕？

冇嘢好鬥啊！！

冇人想繼續多落去
落後嘅請保持落後
排頭嘅請唔好增加數字！！

i大成為condom出產地

ive 多分校丫嘛

其他u 得一間

好應該係俾狗拉得最少先最成功囉

俾狗拉得多好自豪？

認真，雖然有啲膠
大家可唔可以唔好再串班狗毅進仔
因為其實好多手足都係毅進仔黎
你叫我地企係隔離點好
利申：毅進仔

點解ive排最尾咁鳩
明明最多人
鄧i大唔抵

on9 少arrested/person先勁㗎嘛

唔好比較，睇完得個知字就算，不如諗下點樣幫班手足好過。